4人堂食令時 如果多過4人約食 有咩餐廳係好啲唔洗分咁開

例如燒烤場個啲 分完台又可以一齊燒
不過全部都藍絲鄉黑開

黑警飯堂
有啲會有燒烤場